暫時都冇消息講拉果15個人係手足係自己人，小心炒車

呢15個人係咪自己人未知
係咪比人老屈未知
果日買股既人一定唔只自己友
有人乘機造市亦唔奇

買賣股票係冇問題
但不法手法炒起就有問題
可以自己study 下少少先（雖然都只係好粗略咁介紹）

未有更多資訊唔好一面倒assume 左係自己人比人老屈先
股票老千group 有好多
小心炒車